Annose Rein Jakobsohni järrele jänut warranduse ülle, miss kogokonna kohto poolt 5mal Augustil üllesse wöetud sai-sai tännasel päwal eestkostjate wallitsuse alla pandut ja nimmelt saiwat selle lesse, laste ja warranduse eestkostjaks seadetut kis selle warranduse ülle wallitsewad, kostawat ja keige piddi lessele abbiks on ja järrele jänut warrandust oijawad ning wiisipärrast tallitawat.
1mene lese wend Hans Hachfeld xxx
2ne Mats Reinthal xxx
3mas Jürri Truil xxx
Et see agga nenda kindlasti peetut ja teidetut saab miss siin kohto ees mahha tehti, teggiwat tunnistuseks eeskostjad omma käga kolm risti igga üks omma nimme alla.
Moisteti:need kolm nimetut meest selle warra eestkostjaks kinnitada.
